%
% $Id: sequenze_reali.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Sequenze reali (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[width=0.8\textwidth]{\imagedir/siegfried}
            \caption{\listento{\exampledir/Wagner-Siegfried-Zweite_Aufz-Szene_1.ogg}{Wagner, \emph{Siegfried} (1871), Atto II, Scena I}}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Sequenze reali (\arabic{ms})}

    In questo esempio si notano:

    \begin{itemize}

        \item due relazioni non canoniche di quarta aumentata
            (La bemolle-Re e Sol bemolle-Do)

        \item una sequenza reale

        \item toniche ``locali''

    \end{itemize}

\end{frame}

